復古風越野車，邊部係你心水？

圖: carwow

細時老豆揸架jimny仔車我地去大澳門放紙妖

Jimny副偈見到都唔開胃

緊係g class la😍

左下可以收皮

架架都咁核突

點解無劈遮佬

G class

左邊果兩架其實都收得皮

因為佢係講緊復古風, 事實上唔係古董
而劈遮佬...係冇行復古風路線

加上三菱出埋final edition就停產，所以不包括在内

G Class 無得輸

一定係G同Jeep

Hummer H3